官方 MeWe Page 及 LIHKG Cat Sticker 經已推出

LIHKG 最新嘅社交媒體 MeWe Page 已經推出左喇，大家快啲 follow 我哋啦！

另外，一直身受萬千寵愛，但又遲遲唔肯出嚟見人嘅 LIHKG Cat 嘅高清 Sticker 終於正式推出下載喇！

快啲用以下方法帶主子出街見人啦！
WhatsApp：
LIHKG App「設定」>「取得 WhatsApp 貼圖」> 選擇 LIHKG Cat
（如無，請重新開 App）

Telegram：
前往 下載

Ok

g chi

免仔呢

推

拉

屌你老母

正

正野

你要新版連豬同連狗

連仔覆我！！！

收皮啦屌

怪怪哋咁

i love lihkg

lm

想要pixel版

連豬世界第一

此帖必火

屌你咩連仔 咁撚快手

qq連貓

ok

nice

二奶命

Great

有冇pixel版啊，得我一個鍾情pixel版sticker?

【有圖】點解冇人講Mewe有連登圍爐gp

pixel版得意d

Push

Whatsapp sticker唔識郁嘅

想問下連狗、連豬、連鼠同腦魔有無Telegram Sticker?

呢隻老鼠來

等12生肖

勇勇#51

好

柒左唔好推

正喎

我都唔推呢啲po

點解你係到

加埋新連豬，連狗，連鼠得嘛？

收到

笑左

Mewe開咗個連登圍爐gp

麵麵sticker呢

whatsapp幾時先有識郁嘅sticker

隻貓大左好樣衰

有冇pixel版

g chi
希望可以有埋gif版

push

幾時幫連登整gif?

Whatsapp 高清連狗仲未齊

Good shit

佢隻貓咁靚 無謂獻醜

Tg嗰啲sticker都好搞笑

好得意

幾時bam五毛

順手整個pixel版plx

pixel 先有風味

呢隻唔係老鼠黎咩

低清版呢

我要連豬連貓扑嘢圖

有無連鼠sticker?

想要低清版多過高清版

pixel版先有味道

唔鍾意連cat

我要連鼠

joined

幫推

yeah yeah yeah

我係老鼠

Lm

有冇動態sticker

連貓變得唔可愛了

正評

想要低清版

幾時有連鼠

ok load已down

強烈譴責
身為愛護連狗力量主席
一定要出聲
點解冇連狗
點解全世界都迫害連狗
強烈譴責呀！

好似大部分人都係要pixel喎

meow

連鼠呢？！？

幾時出埋老鼠仔 老鼠好qq

想問會唔會下次嘗試整識郁既sticker?
幾耐都肯等

meeeee

因為你先發現有隻垃圾桶
Thxx

連鼠都要

連鼠呢

係 出埋老鼠仔啊please

有冇whatsapp sticker

偏心

高清太smooth搞到好怪

支持

係設定度有

發夢啦

點解放落wtsapp度唔識郁

上得連登就係鍾意佢夠低清
又唔係睇鹹片要咁高清把撚

要求推出個人化gif簽名

鼠鼠no.1

Agger 睇唔慣 同埋好似無咁靚

G持

屌 我唔要高清啊

up

吓有無起格版啊，高清無咁得意

你個設定又唔加返「MeWe 專頁」？

點先會有 whatsapp gif?

連牛 連虎都未出聲咁快想要連兔

幾時出新版連豬、連狗

侵侵轉去玩Gap 但支持侵侵既連登仔就去mewe自己取暖

正呀喂

幾時有連鼠？
同埋幾時有動態sticker?

無貓喎

幾時出齊12生肖

👍👍

連鼠呢屌你

有呀

pixel版呢

低清可愛的

咩係免仔

兔

我要pixel版啊

幾時出可動

ok唔推了

支持科勞咗MeWe page

+1

wfc

笑死

弱弱一問
有無iMessage版 ?

貓仔係正嘅
但幾時會出埋鼠仔啊

iMsg 要等 APP 下一個更新

老鼠呢

老鼠同兔都唔識分
就來男廁當女廁嫁啦

連雞幾時有

點解鼠年係出貓

連豬都未update

謝謝

望到高清sticker突然覺得好似

幾時有動態sticker

冇mewe ac

你依家係咪歧視pixel版？

wow so good ar

我要連鼠！

想要低清連貓多d

連囝

出年係咪會有連牛

呢個post 都有得笑

屌，滿心歡喜以為有動態sticker

連鼠連貓 pixel art

幾時出動態版

幾時有識郁嘅WhatsApp sticker

係咪唔識郁㗎？

必火

有咩mewe page可以follow下

想要連兔

因為嚟緊係牛年

國安

iMessage 有無cat stickers ?

Pish

兔仔

low已fol

唔推唔推

Pish pish

吱

有冇連鼠?

連鼠呢?

大家淨係掛住連狗豬鼠（兔）貓
腦魔呢

想要 pixel 版

同埋點解變左全身

提一提大家。
小心個人私穩 ！

印家軍

gchi

點解whatsapp stick唔識郁

連仔會唔會有pixel連貓sticker

唔推

我要低清版

吱吱

連仔有twitter未

原來有 follow先

可唔可以更新埋連豬

終於有

明白

想要返大版WhatsApp sticker

WhatsApp係fb旗下
仲出WhatsApp sticker來把撚？

鼠呢

可唔可以整埋gif/animated sticker

連仔好野

連貓pixel個樣靚過高清

想要line sticker

好一般
隻貓唔得意

伯母個臭閪都火緊

幾時出埋連鼠呀

係whatsapp delete唔到

Whatapp唔想郁既

有冇人有tg 高清連狗可以share

邊忽似兔？

有無WhatsApp 郁版

等多三年

幾時update下連狗連豬sticker, 同埋想要郁版

pish

WhatsApp個個唔識郁既

連豬連狗都可愛㗎

冇連豬

WhatsApp 幾時出動態sticker

連鼠呢？

車CAM谷 -

Pixel 嘅個file會大過telegram上限
因為telegram sticker 唔係gif
係vector file

Cute

係一隻好似兔仔嘅老鼠
十卜你

火你老尾咩

想要低清

撞

幾時先有動態version

正呀
連仔

連狗

連豬

連貓

連貓連鼠

Followed

好多人jer住喺度問Whatsapp動態sticker
想比個info大家 係whatsapp唔放權俾第三方整
唔關連狗事
佢哋仲喺度研究緊啲細節
已經delay咗好多個月
詳情請自己搵佢github issue